如果拜登選中 可能會奶共

諗起佔中個陣 啲高登仔副簽極奧巴馬都當你冇到
對比Trump 又發聲 又搞你中國 獲獲新鮮獲獲金

😎